連尼住是如何利用打手引導連登會員的輿論方向

是咁的，連狗仆街就係人都知，早幾日又有單野露哂底。事緣早幾日連登有人將牙joe新apps封測篇文轉貼過去並有多人正評及支持，該post亦成功上到熱門（不過就係熱門尾幾位）過左冇耐就即刻有第二個人重新將牙joe篇文貼多次，明明留言同正負皮都少過原post但就上左熱門頭幾位

重點黎喇，新嗰個post既標題同牙joe原post完全唔同之餘，我就奇怪明明牙joe篇野好似冇話過個新apps好快，點解條on9做標題黨都昆到成七百幾個負評。原來條友唔單止係標題黨，仲陰陰濕濕將內文改過黎，靜靜雞加多左一句黑鳩牙joe

牙joe原文：

嗰條友亦都相當成功，靠改內文同標題成功令大多數人讚好既post變到大多數人負評

睇左咁多，可以得出結論，連狗見原post咁多正評驚高登反cup，於是派打手改鳩原文同標題重新開post，並將留言較少較新既新post擺熱門頭幾及將留言同正負評數較多既舊post擺熱門尾幾位黎引導抄登仔既言論方向，而一眾連登仔一直到我係第十三頁屌柒樓主之前係冇人發現乖乖跟隨住連狗打手既引導比負評同屌牙joe

連狗經常號稱lihkg係最有言論自由既討論區，實際上暗中派出多名打手同管理員裡應外合控制連登既討論方向藉此維穩，難怪vip免廣告要188蚊一年，原來有大半係維穩費黎，可憐既一眾連登豬仲乖乖地接受連狗同一眾打手既指導思想 記住，上面單野只係冰山一角，一個咁多打手既討論區，仲要個管理員係會將打手fake post擺上熱門既，上黎真係把撚，到底要幾智障先會繼續視而不見繼續比連狗撚，我真係睇唔透

附上原post同連狗打手fake post link:
【負荆請罪】全新高登app下週封測 希望大家滿意

林早洩：勁快全新app 即將上架 肯定快過其他同類型app

依家我圖文並茂show哂出黎，連狗派打手出fake post放上熱門係咩居心真係ip都唔使check

你做咩屈我地連登既紅太陽

許業珩我屌你老母臭化閪

時事台平時新聞都好多人重複貼啦, 有時會唔覺有人貼左

力讚高登apps都話係連登打手 , 咁如果踩呢?

慾加之罪何患無詞

有哂證據都係屈？依家連狗當連登仔係北韓豬圈養我唔屌佢唔鬆化啦

回家了 阿祖

回家了

你唔睇下重複貼個post有咩唔同？標題黨之餘仲要陰陰濕濕改內文喎，我有屈到連狗同班打手？

你上面話哩句:
"呢隻app 我新身試過，係超快超快，肯定快過其他同類型app "

請問加哩句點可以話佢係連登打手(而唔係高登)??

咁係咪屌柒高登既係高登打手??

咩logic

仆街仔"跑跑卡丁車好玩"係到作標題靜雞雞改內文抹黑
又想玩多次煽動我屌你老母啦

你問下自己咩logic啦，標題黨加改內文都唔係有問題？佢加呢句野咪就係老屈牙joe囂張等連登仔負評囉

又屈我屋企隻狗

於是我們想出良策，裝扮敵方的打手，故意扮作不小心洩露了「打手」身份，其他會員便紛紛加入起底行列指証對方打手，短時間內瓦解對方在討論區上建立的誠信

真正打手既慣常招數，扮係幫連狗做打手，再用其他acc扮發現到，暗中插佢一刀
好撚低質呀

On9, 無啦啦話joe講呢句野仲用埋黎做標題
等眾人comment圍屌joe
咁你話佢係高登打手定連登打手
無腦小學雞是非唔識分
冇得救

推

點解會有咁多人唔睇source就信佢
其實諗下都知 點會講到咁串
靜雞雞改內文陰濕到呢

有冇諗過未必係打手

真係有巴打用過覺得正，打多句落去得唔得

貼文手多加句自己comment犯左咩法

讚又打手，反你都實話打手

咁其實講撚哂

閣下有高登妄想迫害症，病向淺中醫啊

連囝巧冷橙 比牙糟既卧底陰左(｡ì _ í｡)

屌 同班小學雞講咁多真係嘥氣

高登打手仲多

隻app都未出 封測都要等下星期
有冇咁豬相信貼個篇野條友真心用過覺得隻app好用

12頁都冇人覺得係fake post，連狗派呢個lv既打手夠撚連登仔啦

勸連衛兵唔好再護主喇，呢單野愈兜愈肉酸呀
自己cm擺係轉貼篇文正中間仲要拎埋黎做標題屈係廢糟講既，人唔笑狗都吠

照你咁講 而家應該插左連尼住幾刀啦
但事實係成班都信晒個post既樓主 覺得joe賤格喎
咁撚樣都可以屈返高登
痴撚線

joe一向賤格架喎

真係打手會咁on9咩，好心啦扮打手再折穿e招好舊啦

通街都係處巴打以前喺高登都無咁低質 應該係連登小學雞化咗佢

Ok但你都不能排除係高登既人加多句想吸引人用

其次結果論，時事台好多'五毛'讚中共跟住俾人圍屌

以你邏輯佢地都係本土派

根本樓主提供既野不能推論出係咩打手

哩個post既人只係主觀意願override理性

講多哂氣

居然有留意我

你條仆街先係高登打手

日日有連主席班打手指導輿論思想，正常人都變低質

先開一個Post全力屌連狗，引導大眾撐早洩
再開另一個Post 扮撐連狗，但犯啲咁低級錯誤等人發現，就屈連狗引導言論，抺黑連狗係小人

成個計劃出哂黎，低賤既打手行為

佢要讚就唔會係joe篇野入面加呢句
而係響出面加
屌真係蠢撚過豬

鳩噏唔洗本

連主席班打手又開始出動

你地慢慢spin喇
死都可以拗返生
所有野都係局中局

有哂證據都叫唔醒裝睡的人

你弱智？

好有point

真係無撚敵架喎
作野抹黑高登被悉穿
就話係高登派黎既
公你贏，字我輸

誇張

連登真係好撚多打手好低質

咁樣難分真與假好辛苦

可唔可以叫g峰或者其他有哂名氣既人開

唔洗爭啦 兩條撚樣都賤到仆街

連主席班打手一早幫連登仔洗哂腦啦

我冇話一定係高登派黎

我係話樓主既所謂理據根本係inconclusive

咁你仲唔番高登？
多撚柒餘 高登之前當你地狗咁撚個陣你係邊撚到呀
係牙joe個office幫佢含緊撚？
你真係肉撚酸 188蚊又係到嘈嘈嘈 冇錢去番工啦

利申 我同admin有關係死全家 唔撚洗講我係打手

最弊佢覺得係理據
我反連狗都睇唔過眼
柒到出汁

少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是連狗一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

牙祖萬歲萬歲萬萬歲

連狗越來越鬼

說好的非牟利機構呢？

唔好同我講落咁多廣告，收百幾蚊一年宜家係收支平衡呀？

牙祖萬歲，牙祖要贏，連狗一定要輸
祖爸爸真係好慘，俾人屈局中局，下次要請啲高質啲既打手

百幾蚊有大半係請打手維穩架

咁撚憎 回家囉

support另開post

d人鐘意返去食屎隨便😂🤙🏻

講緊連狗派打手上黎開fake post你班連衛兵又spin去高登做乜撚

班打手要留係到R人走嫁，回左家無糧出

死都唔會返去俾牙joe賺錢
當日對我地狗咁撚

經此一役 真係要考慮回家了

笑撚死

改個標題可以ff到咁多野

望下d紅登打手先啦

淨係改標題？

連狗死老母啦🖕🏿🖕🏿🖕🏿

一單還一單，今次有人改早洩篇文確係佢唔啱，我直頭覺得應該要bam咗條仆街去，以證admin清白。

呢件事唔淨只意見不合咁簡單，係有人專登煽動同抹黑LIHKG，必須嚴肅處理。

如果你哋唔認同條友係連囝派出嚟嘅打手

就應該一齊叫admin 踢走呢啲垃圾

為咗LIHKG 聲譽

收手啦

唔好再撐啦好冇？

off囝，今次認同你

連狗仲要擺個fake post上熱門頭幾引導言論喎
牙joe啲仆街野都唔關呢單野事啦，spin去牙joe係仆街唔代表連狗派打手上黎開fake post唔仆街

Push

理性嘅巴打喺LIHKG真係越嚟越稀有
好多人憎早洩憎到喪心病狂
老老柒柒早洩要屌大把位俾你哋屌
有咩必要專登去改早洩篇文煽動人
仲要咁多人為啖氣死撐爛撐
咁樣真係好肉酸
成個post簡直不忍直視

好心牙JOE將D請打手嘅錢攞去執下自己個網站啦。

推一推

阿joe垃圾在於蠢
連尼住呢條友醒目,但醒在做仆街野方面,都係無撚用~!

哦咁你又繼續上連登嘅

關咩事

點解唔去諗方法澄清事實以保LIHKG聲譽
而係一味趕人走
咁盞LIHKG個朵越嚟越臭咋

唔好為啖氣去保啲有心搞事嘅會員
改文條友仆街死啦

翻去啦各位手足高登先係我地屋企啊

不能解決問題，就解決提出問題的人

牙joe做事光明磊落 唔似連狗咁

人在做天在看，啲陰質野收得埋始終都會比人發現，紙包唔住火

死開啦

牙joe真小人，連狗偽君子

推到你仆街

咁你同樓主都收得皮啦
最鳩麻煩係你地

真心唔覺連囝會咁無聊搞呢啲低能嘢
都係覺得有啲人為啖氣撐連撐到痴咗線
連改文都做得出仲要咁多人撐
連囝多得佢哋唔少

岩牙你老母都係包唔住粒卵就咁生左你條麻煩西出黎

是非黑白都唔識分
你就真係收得皮啦

好快被剷post同ban account，你知太多

不去解決問題，去解決指出問題的人
連登作風幾時同中共接軌左

對連尼住好失望 決定回家了😐

貼post自己打多兩句

嚴重到要bam?

你識分
條友改文關連仔鳩事？
個個改文就ban 文字獄啊而家

連尼住話連登係最自由討論區，我仲等緊佢上黎解畫

係啊，人地好理性架啦
佢搞事咪bam佢囉
以後唔洗討論架啦

你都要prove都關佢事先得架

唔通你老母琴晚扑野冇高潮都要連仔解釋咩

除非

你個兩張濕鳩圖叫證據
證明到佢改熱門？定證明到改文個個係連仔

我都有證據佢老母係雞黎

樓主快D解釋下你老母點解要做雞

擺fake post上熱門又唔關連狗事

熱門係手動擺嘅？你生存緊咩年代

第一幅圖已經證明左新post擺熱門頭幾，原post沉底啦，原post留言正負評多啲都排得後啲，話連狗冇份操控熱門排位你真係當人on9

咪就係唔想同連囝扯上關係
至叫佢做返啲嘢嚟澄清

改文都係睇你改咩
家下明顯係有人專登拎早洩篇文嚟改
早洩本身故然之抵屌
但係有咩必要專登去改人篇文抹黑人
件事本身就係錯
咁簡單你都理解唔到？

你點睇岩岩熱門47個回覆386個正評都排第一

因為唔係屌連狗囉

此舉最終令LIHKG聲譽再進一步受挫
唔只高登仔睇你哋唔起
街外人都會睇你哋唔起

為啖氣去保個仆街仔值得咩？

就算唔bam佢
做人最緊要係識分對錯
應該至少要俾其他人睇到連登仲有理性嘅人
去屌個仆街仔整色整水
而唔係出盡力死撐
用各種藉口嚟合理化件事

屌你廢登個app幾快關我撚事咩
過主啦

返高登？不了

喂 連衛兵俾心機啲做野

答左我上邊個熱門先啦
47個點覆386正評都排第一喎
係咪連仔又手動排緊個熱門啊

Funny
連狗啲打手質素好撚低喎

死返上去比支那用坦克車碌啦

即係唔滿意香港就唔好留係香港啦

哩個po咁快沉左底

做人最緊要係識分對錯

不論高／連登都係好多人無左獨立思考，唔去查清楚係咪事實，聽人9up幾句就當真

你點睇岩岩熱門47個回覆386個正評都排第一

咁呢個係咪又代表連仔又搞緊熱門啊？

我都唔係講緊呢樣嘢
純粹想指出改文條友係個仆街仔
亦希望你哋識分對錯
唔好俾怨氣沖昏頭腦

條友仆街改文就要bam
開左個先例咁係咪以後唔改得文？

小人之心到呢

樓主仲未肯答我

你點睇岩岩熱門47個回覆386個正評都排第一

笑左 咁樣證明左d 咩 除左證明改文 咩都係鳩up出黎

我求其cap左cap，呢個post同埋另一個post，我開左2個鐘佢開左8個鐘，留言同正負評都我多啲，但係佢排名前我好多
連狗個咩濕鳩熱門系統用乜撚野準則排熱門大家心照

支持要屌柒條仆街仔
不過依家先del post，又會俾打手有位入，話連狗俾人發現左心虛

你貼依啲野唔代表啲咩wo

Up漏一張sor

你個野壞左定你改圖
第二喎盲亭

我上面咪講咗就算唔bam
你哋都要以身作則
一齊幫手屌個仆街仔改文
而唔係因為憎早洩憎到做乜都合理化自己

改人篇文嚟抹黑人本身件事就係錯

唉屌上傳錯圖
仆街連仔
樓主咁你點睇王心凌個post3千幾正評都排得後過你個post啊

拿off清
姐係咁，條友到底算係加自己意見定改文
好難定喎

唔關事點解要回應?

我懷疑你冇撚, 你係咪應該貼啫相上黍澄清吓???

過主啦廢登打手
冇人識你啦
返去奶牙租袋底啦撚樣

你老味, 第一日上兩登??
咁都聲討, 一日100post都唔夠

轉貼改原文

連衛兵都會話只係加左個人意見 無問題

好野

垃圾連狗出黎回應啦屌你老母臭化閪

原來佢係支那狗 用支那法律 要人自己證明無辜

連尼住係狗唔代表阿joe唔係

收嗲啦波台狗
如果連仔咁小氣個波台連埋你班友一齊冚家鏟左啦

邊到多人講邊到好笑邊到多狗俾人撚咪上邊個囉。鬼叫高登個app噤撚廢咩

咁我問你啦
依家咁多人都話係連囝派打手改文嚟抹黑早洩
你覺得應該要點做？
最低限度要做啲咩？
或者都唔一定係叫admin出嚟，
你覺得我哋可以做啲咩嚟澄清？
一味撐改文條友對我哋同LIHKG有咩好處？

牙joe絕對畜生不如 有事上黎即刻劃清界線

抵推post啦連狗

連衛兵都有分等級㗎 高級啲咪出高啲人工囉

喂，唔好諗到咁複雜，至少係咪都應該唔好喺度盲撐改文條友冇問題吖？

都好多人懷疑樓主同波台都係高登派黎搞事
咁林早洩洗唔洗澄清下

早洩兵收皮啦

除左呢樣 見到好多果類post既正負評vs留言數比例都好唔正常
你話後台無操作過我就唔係好信

1. 有幾多?
2. 根本prove唔關佢事, 幾多人問原則上都唔需要回應
何況同你同一智商既波台狗成日都咩交待, 理得幾多?
2.你中意咪屌貼錯嗰條友, wfc

成日要mon撚住班改新聞傻閪已經夠煩
又要再mon多樣野咩

最底層應該係
自己個廢壇冇人上要做打手拉人過去
好心個壇咁廢就執柒左佢啦

今次撐波台友

岩啊 連仔係聖人黎嫁嘛

我冇話冇問題
我係指你用咁既道德水平, 兩登每日過百個post你應該聲討
你自己中意啦

王心凌巴打個post 3千幾正評但排得後過呢個
姐係又證明左連仔推呢個post上黎屌自己

你張圖站務台架喎
有咩點睇呢，個熱門排名根本冇準則，正常系統都唔會將留言同正負皮少啲既post排前過多啲既post，唔係手動排係咩

咁你依家喺度做緊咩
你已經mon緊件事啦
問心講句你覺得改文條友有冇問題

屌晒你地我都就黎痴線
唔識分咩係假膠啦
食屎啦

好睇，好似打緊仗咁

唔計呢單野 你話熱門啲post唔係背後操作我都唔信

算喇，波台狗搞事姐
唔解決問題去解決提出問題既人

拿就咁
個post都係樓主抽出黎我先會去睇
睇一下睇落去係有誤導嘅
但又好撚難分架喎

屌你咪咁on9啦
我邊句有講熱門
比例唔正常 同post出左幾耐有咩關係?

阿祖

樓主就係講緊同時間，正負評，回覆數有關
咁到底有關定冇關

聲討唔一定要另外開post講
可以喺呢到或者有關嘅post屌柒關事嘅人
見到有問題就應該屌
打幾粒字都唔係好哂時間啫

Up to u

樓主講既野同我講既野有咩關係??
你唔同樓主講 同我講做咩撚野??

係反間計呀on9

回家了

btw有好多post都係岩岩開都上左熱門
未有人流人手排會唔會排D咁低人流嘅post上去

屌你D人係咪打手黎嫁咁撚低質ON99咁

牙joe變撚咗好人，受害者咁撚樣

笑乜鳩啊你都係打手咋

如果係有人流先上熱門都叫有準則，依家問題就係冇人流都照上熱門既咪唔係system揀係人手揀囉懵撚

連衛兵

牙祖真係好人黎 你地信下啦

痴撚線我又唔係樓主你對住我講樓主D point做咩
我都無追post撚知樓主講左咩撚野
你話你係咪ON撚99

其實係Random架傻仔
隔一晚再由系統排
你聽朝再睇下你個post啦
利申鳩up

仲唔多謝改文條撚樣

小心玩玩下弄假成真
對面已經好多人真心膠信咗以為真係好多人不滿連狗
班傻鳩仲以為自己少廣告過呢度

佢個algorithm on9姐
同個比例有問題呢樣野無衝突喎
你係撚咁對住我講熱門做咩
我都無撚講過熱門

咁要多謝波台
功不可沒

啱啦，返去啦，呢邊太多低質會員，如果你地唔返去，咁我就返去啦。

係喎⋯⋯
對唔住啦眼殘

連狗都可以妖魔化架啦
紅底連登 屌你老母
大家有眼睇架啦 由開壇到而家
連狗真係陰濕

垃圾肥婆icon一定唔關連狗事啦

上開呢度就知咩事啫
對面啲真心膠好笑到仆街，以為自己高登app真係好好用，少廣告過連登，會員又高汁
再玩落去就連呢度啲會員都會真心反連狗

半年前已經開post屌佢 控制言論啦

個個幫連佬含撚 仲有條power_off死幫連狗

依家連佬終於露出丑陋一面

仲要係耶撚 正仆街黎

唔撚係掛

成日都有架啦 即時熱門果到
好似係計多人禁入去個post

巴打我G錯鳥

點解成日講回家果啲仲係度

一齊回家啦

牙joe

應該全世界都等緊睇早洩個新app係咪又整碗屎俾人食

唔怕啦

依家都食緊舊老翻屎 仲要比錢食

連佬又偷野 又呃錢 仲話信耶穌

同何君妖有咩分別

連狗真係好陰濕，遲早出賣呢度既user

出賣左啦

一早有巴打 比連佬害到差D坐花廳

plus仔都比連佬水到咩都無

證據呢？乜鳩都無就係到屈屈屈

連狗隻打手好意思話牙joe陰毒
真係唔知邊個陰毒

如果又整乜春全頁廣告，包無人用

可以出去開個post講呢個post
叫：牙祖是如利用打手引導連登會員的輿論

呢個post好快會沉底

屌，連衛兵點睇之前依個po長期置底啊，重有兜
連住尼 你不如誠實少少講 唔想整VIP因為唔想冇廣告錢賺啦

連狗不嬲用埋啲陰濕手段當連登仔北韓豬咁圈養架啦，熱門啲post全部經哂佢手過濾過，唔係邊使收百幾蚊黎維穩，請打手唔使錢咩

廿幾回覆都上熱門最底，呢個post反而冇，
連主席既網絡監控

你唔擺熱門，我人手置頂囉，
維穩維得你咁過癮收人兩舊水一年吖拿

已被連狗置底

真係好陰濕

樓上仲有人話唔係人手排熱門
廿幾回覆都熱門我呢個反而冇

長毛怪真係好撚陰濕，比我踢爆唔敢回應唔擺個post上熱門維穩就算

邊隻連狗打手駁唔到係到陰陰濕濕比負皮，
你唔擺熱門，我人手置頂囉，
維穩維得你咁過癮收人兩舊水一年吖拿

幫手

呢樣真，連登仔肯醒未，連主席已經當你班友北韓豬咁圈養，政治不正確既資訊就唔比上熱門榜，唯有人手置頂等多啲人見到

一早冇左鳥，連主席收188維穩費難道會不進行網絡監控嗎？唯有人手置頂等多啲人知連狗啲陰質野

連狗個垃圾po永遠置頂

幫手推

唔人手置頂好快沉，以為打壓呢個post唔擺熱門就冇人知佢啲衰野咩，我長期幫佢人手置頂呀

Thx brother

唔比係盲友盲撐高登搞出禍?

有人逼你信？

Admin出嚟回應吓

聽朝同你接力

你確定條友係撐高登

事實就係連狗低莊到派打手上黎大風向，弊在成班人比連狗呢啲陰質招搞到信左

爆核彈姐係新app應該有殺傷力
陰毒可以係反話
指高登掌握好時機

anyway 我覺得樓主你有D選擇自己想相信既野
如果有實質D既證據會好D

Thx巴打

世界上有兩種邏輯，一種是正常邏輯，一種是連衛兵邏輯 條友改原文改標題講埋出口話牙joe陰毒都係撐高登我真係唔知講咩好喇

得閒裝

繼思古井綿羊之後，連登會員又被人撚
而家連登d廣告多到咸網咁

幫推

其實日日都比人撚緊，係好彩今次發現到啲線索組織返成件事，唔係既話真係繼續比連狗圈養唔使講野

對連登好失望

樓主新一代神探

笑撚死
經營一個論壇真係有咁易咩連狗
你以為可以日日unun腳等錢收呀？
一開始仲話咩做大個餅
等收皮啦你

上咗熱門

又話連仔操縱既 點解呢d post 都上到輿論
不過班友又會講 咁先識玩呀 特登將呢個post 放上熱門 等你d 人以為冇操縱

連衛兵又打稻草人自high
我留左幾廿個cm人手置頂連狗咪擺熱門塞住我把口囉，依家落返黎又可以推過

唔緊要喇 你慢慢推 唔知你做乜咁上心

笑到噴水

認真一問 高登無廣告咩

高登仔：冇影響，睇得好舒服

明明以前就屌晒牙joe老母，可見一個論壇嘅沒落

一齊創造低質連登

你覺得將fake post放熱門頭幾引導言論冇問題？
連主席依家搵打手維穩呢啲狗招都出埋，你地覺得冇問題做順民唔代表其他人同你一樣

以前有人似樓主咁屌牙joe法 半日都唔使就扑撚左你啦

又spin去邊？牙joe有冇好似連狗咁陰濕派打手上論壇帶風向維穩？

連仔識玩
所以我從來唔睇熱門，同9gag啲 hot trending 一樣有control

Joe冇玩得咁精，但唔代表冇玩

以前高登嗰時我都日日屌柒佢，大家講道理，邊個仆街就要屌

牙joe廢到整個apps都要一年就知佢邊識玩fake post維穩呢啲濕鳩野，係連狗先咁青出於藍既姐

你啲所謂熱門排得高同低嘅證據根本證明唔到連狗有操控熱門post

鐘聲響起

唔係熱門po我點會撳到入嚟

口講無憑喎Ching

我係合理推測，我又唔係admin ，唔通要hack入連登先證明到連狗有引導輿論？如果擺fake post上熱門都冇問題以後連狗可以大條道理收人錢放線稿上熱門了

我收返，連主席皇恩浩蕩將呢個post擺左上熱門

既最底

樓主

即係就算連狗放你個post上熱門最頂 你都會話佢耍緊手段架啦

冇熱門，屌你老母連狗

Joe係暴君，格殺勿論直接ban就得，使乜耍小手段

佢敢咩？如果呢個post係熱門最頂仲好，我推post都慳返自然大把人睇到

可惜只有連尼住班打手出既fake post先有權擺熱門顯眼位，一眾屌佢既post一係冇熱門，一係熱門最低層

幫你push下先

畢竟有圖有真相

Thx口德兄，等多啲人知道連狗啲陰質野

今次用條撚打落啲狗仔臉到
啲狗仔唔敢吠

大巴大巴車到班連衛兵唔敢駁，
班撚樣平時唔係好撚串既咩

可能係牙joe啲暗黑兵法呢

牙joe識黑暗兵法就唔使淪落到比連狗搶哂啲人

個頭講完呢頭唔認數

嘻嘻

連狗做假都唔係第一日既事

幫手推post先

Funny

推死連狗！

繼續推比多啲人知連狗既惡行

呢個post又無熱門

支持樓主 許業珩仆街死

頭先仲推極唔郁，臭閪連狗使橫手

你老母臭閪許狗業衍又一控制會員輿論思想實證

推post推唔郁不如成個討論區執柒左佢啦連狗，
言論自由言論自由，由你老母

的確連登而家比起高登好似仲差
所以我已經多上番高登
食屎食舊無咁臭 廣告都可以睇少d 算數

我覺得連登好自由啦
任你地班仆街打手係度玩咁耐都冇block 9你地
我記得613事件時你係高登講兩句膠登宣傳下就bam9人啦

反去高登？你班打手快d死番去啦

一個po都冇 知咩事啦

老實講連仔set唔set個post熱門係佢既自由。

連狗 好低質啊你d人

Agger
中意幾多正皮就幾多

愛回家

不如你追蹤下我回過ge post啦
唔鍾意開post,只鍾意討論都唔得？
而且你下下秒回，我唔信冇收錢咁得閒啦
打手

得啦得啦

講真我好撚憎你地個主子連狗
總知我一得閒就會追擊條撚屌

屌你個app都未撚出呀咩有巴打用過正
講野之前用下腦先得唔得婉

同埋要秒回有幾難 個撚個都有手機

拿睇到啦
呢幾分鐘我地咁撚多reply都唔會係熱門同吹水台見到
好撚野連狗

連囝有佢既準則定熱門

主你老母
坦白講我同佢冇親
不過由613起我就覺得高登係冇言論自由
那時真係出個post講膠登就即bam
所以我覺得連登冇bam晒你地班打手算係咁

我早幾年都上開膠登
有連登起就兩邊上下

比起支持連尼住，我更想見到亂bam人ge高登收工
仲有，我真係好少出post
唔係你班仆街打手出咁多個post阻住我睇野我都費事出聲

咁你地仲唔回老家？

屈人打手你都算好撚野
點撚樣阻住你
呢個po係唔會上到吹水台同熱門喎清
除非你自己㩒入黎啦連衛兵

樓豬你快d返高登啦

你又啱喎
完本真係有好幾個post關於高登新app
睇到我覺得煩
我而家好似見得番2個係頭幾版
咁我真係出去啦
打手慢慢打啦
（你估真係正常人唔駛番工，咁多時間係度秒回呀？）
你地最好唔好再開post,要打集中係到打唔好阻到人

樓上位爸打講得好，回家就快走啦
留係度開post唔係打手係咩？

連登岩岩開 係高登宣傳連登都bam啦
班高登打手日撚日係連登浦都未比連仔bam
所以連登咪起碼有言論自由過高登囉

痴撚咗

唔想返高登 咪負皮囉
咁樣都變連狗用打手？
乜撚野事

陰陰濕濕 十個耶撚九個奸

睇住呢個topic無啦啦被消失

我公務員黎 hea到抽筋
講真份工得1個鐘係認真做野 我係好得閒
義工屌柒連狗

連登仔係咪唔記得林早洩做過既衰野？

Cap低晒今日話連仔好過Joe嗰班人
下年再黎睇下有無轉晒風向先

反而呢班人啲言論好撚似高登開口埋口抄登嗰班疑似打手/無償打手
其實連狗點過分都未去到以前牙joe/肥v咁痴線
真係亂鳩咁bam人仲要唔解封，都唔知冇咗幾多個isp email
後來到而家冇人上先同我解返晒

我回家啦

快啲死返去日日開口埋口鳩叫抄登最好，根本wfc
呢度已經冇人提高登，但高登嗰邊就憎度呢邊入骨

好難衰得過
連登誕生一刻亂鳩咁無差別殺人
相信都冇邊個壇嘅管理者可以做得出
講緊仲要係用isp mail，唔係普通email
根本牙joe以前就覺得自己市場穩如泰山，當你哋班人係狗
到而家冇市場就變死狗玩親民
嗰陣有上高登冇理由唔明

屌你老母都on撚鳩
睇到標題仲諗住你有d咩驚天證據係手，例如見到連狗比錢人咁

原來就係見到有人出黎派膠搞到有人屌牙祖，就屈鳩人地係打手，屈鳩人地擺熱門，屈鳩人地收錢請打手

你老母改到個標題好似要踢爆驚天大祕密咁，原來咪又係自已FF，難為咁多連登仔正皮

BTW我係起熱門入呢個Post，樓主唔係實牙實齒話一定上唔撚到熱門？

俾左年費未啊連衛兵

有哂圖都俾咁多人追住咬
好慘

原來要開過po先有發言權

「睇左咁多，可以得出結論」

話說我琴日上一四一見到條女，疑似係會員 佐敦道軒達臣 既老母

睇左咁多，可以得出結論：佐敦道軒達臣老母係雞

有哂圖，不服來辯

反牙joe又上熱門

連狗真係仆街黎

同共產黨無分別

點睇限制評分數？

熱門果邊, 已經搵唔到呢個post

嘩屌...

你老母臭閪許狗業衍又一控制會員輿論思想實證

連狗冇做手腳維穩係得你班智障連衛兵先信

你老母臭閪許狗業衍又一控制會員輿論思想實證

你唔擺熱門，我人手置頂囉，
維穩維得你咁過癮收人兩舊水一年吖拿

撞慣車ga啦
多一單唔多

呢單唔一樣喎，條友特登開fake post再加埋連狗擺熬門裡應外合先搞到成班炒車

熱

連狗

收皮啦連狗打手，百幾回覆都擺上熱門維穩就死撚開啦

你隻維穩狗唔夠我講spin去講早洩做乜撚野，
死返去你個維穩post 度圍爐啦

阿租當我地親人
連囝當我地係狗😭

不過我都係唔回家

屌你老母連狗出黎解釋啦

出下聲好喎

用家用到你定期出post吹奏連狗維穩就收撚皮啦

呢個post上唔到熱門--連尼住控制熱門post內容走勢
上到熱門--嫌唔夠顯眼

我就放長雙眼睇下樓豬個龍門可以搬到邊

依個post上唔上到熱門？

反牙joe打手維穩post百幾回覆就上熱門，
我呢個post幾百回覆都冇熱門
邊撚個搬龍門呀

有閃電先有熱門，大家知咩事

d連衛兵個個靠屈
早幾日有隻連衛兵屈波台手足一年前話肯比188
而家話貴，但叫佢比證據即刻潛撚左水

佢地有咩事就搵打手屈波台手足
等d人以為波台手足制造輿論

on9就死撚開啦
樓主見熱門list太長，廢事cap晒出黎
用一張圖話我知無閃電=無熱門呀

連衛兵啲質素真係好撚低，好心連主席收人188一年維穩費就請返啲正常水平打手啦

波台先係兩登清泉，佢地識條春咩

哩招共產黨成撚日做啦！
熱狗，本土都搞撚散呀！

垃圾連狗 成班小學雞叫春
回家了

推多野 比d連燈仔知上緊咩垃圾forum

垃圾

呢個post有時會沉左, 熱門更加搵唔到, 班仆街應該預你團火過一排就玩完, 到時自動熄聲, 當然佢地係唔會回應

呢招叫冷處理，土共689都係用呢招對付佔中，過一排搞事班友就會自動收聲

由高登打手十卜Ching，同大家解釋下點解要返牙祖到

由一開壇已經叫人回家啦

做咩姐你

你認唔認同十卜Ching?

你唔比係人自己憎啊joe

你呢d叫鳩估咋
一係你就show證據

十個月前或者連狗係好啲，依家唔使問，
牙joe冇連狗咁陰濕

佢憎牙joe冇問題，連狗憎牙joe都冇問題，
但係連狗將fake post擺上熱門引導連登仔憎牙joe咪有問題囉 成日講證據，有哂前因後果cap哂圖你都唔信我有撚計，我又唔係admin邊度搵真質證據比你呀大哥

支持牙joe同猶太人合作，咁陰唔陰濕？

牙joe打輸官司在前，上訴去終審都駁回，如果警犬有法庭頒令冇得唔比資料警犬架喎，佢係傻仔在唔肯del post比位東方入，但係其實會員係有責任為自己既言論負責囉

留名

輕輕一推

早信係維護言論自由 同敵人打官司
連狗就玩自我審查del po 高下立見

隔離post 最後嗰版 admin解釋左，你自己都接受

喺哩度就扮失憶繼續loop

你都幾無恥喎

你老母臭閪許狗業衍又一控制會員輿論思想實證

隔離單野同呢度係同一單？邊個無恥啲呀連衛兵

再者，我接受佢解釋唔代表我認同佢會set啲post唔比自推既做法合理，大家講道理姐

嗰原則咪一樣

牙joe係仆街唔代表連尼住唔係仆街
個post講連狗啲陰質野你班連衛兵成日spin去講牙joe做乜鳩

隔離講緊點解屌連狗既post推極唔郁，呢度講連狗派打手開fake post擺熱門引導言論，本質一樣？企開啲啦屌你老母

其實隔離post 個解釋都係解釋唔到
睇時間點其實係呢個post 第13,14頁
但明明唔止樓主一個推，重有其他人都有覆。。。

垃圾高登仲有人睇?

你都on撚鳩既，我冇折墮到要幫廢糟打工囉，
睇唔過眼連狗所為屌柒佢都唔撚得？呢度淨係可以唱好連主席架？你鍾意比連狗圈養唔代表我地都係

收咗呀糟幾錢啊？

咁你收左連狗幾錢

我就真心為連仔
打手先係收咗錢打一大段陰謀論幫手引導輿論架啫

讚連仔就係真心讚，彈連仔一定係外國勢力反中亂港，係牙joe打手

牙糟極權主義嚟架 做錯野比人罵 佢就bam人 點睇都似支共多d啦
自己發惡趕走人 轉過頭入連仔數 話連仔早有預謀 又話引輿論
點睇都係糟哥學支共口吻怪港獨係外國勢力反中亂港啦😂

連佬

港豬又失憶
古有紂王為蘇妲己遺禍商朝
今有呀糟為女夜鬼BAM人😰
早就民怨四起😤

天下烏鴉一樣黑，牙joe仆街連主席一定係救世主，咪咁天真啦

當初BAM人就串過馬撚
好啦 依家拍烏蠅喇 就扮死狗
仲信呀糟肯改 我不改如信天真嬌係處女😅

係喇話返去果班on9有無諗過
連登賤極
好似樓主呢d垃圾紅登打手出po宣傳紅登
都唔會bam

但你試下係紅登宣傳連登
bam你老母全家啦

淨係睇呢樣已經知無可能會返去五毛同熱狗集中地

不過波台係熱狗區
我見到好多波台友都話要回家
岩架喇
走啦
唔洗係到成日扮清泉

我宣傳高登？你訓撚醒未呀

明眼人一睇就知

明眼人一睇就知移花接木添

依個post連熱門都冇

上面班連衛兵食屎啦

算吧啦 一早過哂氣
同呀糟高登命脈一樣

[認真]麻煩ADMIN解釋一下連登熱門既算法或者準則

呢一排同幾個朋友都發現左一樣野，就係有D會員無論開POST有幾多正評短時間內幾多回覆，佢既po都唔會上到熱門(開係咩台都係)。

#1 AlexHello 6 個月前

原來精選啲最高質既post係指班打手既fake post 連主席為左唔比我地接觸啲不良資訊真係用心良苦

如果係計瀏覽次數真係麻煩佢地公開埋，
搵啲非公開既資料黎計熱門得佢地自己有數據，
個熱門榜做過咩手腳都冇人知，今次事件已經證明到呢點

姐係要好似discuss咁...

口講非牟利真心為會員，暗啞底做埋做埋咁撚多陰質野

耶撚連佬 唔怕落地獄仆街含家剷咩

個人身份真係好屈機

自己講完隔一排話自己嗰陣只係抽高登水講下笑
人唔笑狗都吠

會唔會只係你睇唔明就喺度屈人
連尼住係有好多嘢都抵屌
但唔代表可以亂屈鳩人喎

結論就係兩邊admin都成日玩低質維穩

兩個都係垃圾forum

等第四登寫好就拉人走

[半直播寫論壇APP]自己論壇自己寫

加泰隆尼亞個post幾個鐘爆都入唔到熱門
連住尼好鬼

鐘聲響起歸家的信號
高登新app仲有幾日

封測好似話都要幾個禮拜

我一早講左熱門榜係連狗其中一樣維穩工具

d熱門post都唔知係唔係搵晴報導

好狗咁做

真係仆街黎

我

依個POST千鳩幾個正評都上唔到熱門
連尼住你真係為錢乜撚野都做得出

你盲？

bin c

打手真好野 MON撚完POST即改即屈
今次冇CAP到圖 比你羸